﻿001	…やはり蜥蜴旅団は、<br>我々が到着する以前に抜け出ていたようです
002	ガビロンド様のご推察通り、<br>賢者の石はおろか…
003	周辺のモンスターや人間の血を集め、<br>魔人の原動力を精製していた模様です
004	…魔人は、<br>今すぐにも動き出す可能性が…？
005	いや…魔人の起動が可能であるなら、<br>すでに戦闘に用いておるはず
006	その知らせが入って来んのは、<br>起動するだけの原動力が<br>不足しておる証と言えよう
007	となると…<br>原動力である賢者の石の収集に、<br>ヤツらは乗り出している…？
008	その可能性は高い<br>賢者の石が眠る可能性の高い地を中心に、<br>ラーストリス勢の捜索に当たる
009	半刻のうちに立つ、準備を急げ
010	まさか、こんなことになろうとは…<br>アガサが怖れていたことが、現実に…
011	…大丈夫か？
012	ん…？<br>ああ…幸い、大した傷は負っていない<br>問題ない
013	そうじゃない<br>君の…心持ちの問題だ
014	今の君は、とても危うく見える<br>ジーク殿が…我ら聖教騎士団に、<br>君を託した理由が今ならわかる
015	…何の話をしているんだ？<br>無駄話をしている暇など無いんだぞ	VO_dios.dios_sys_0005
016	ディオス…今一度、心に留めておくのだ<br>悪意には決して頼るな<br>剣を振るう時の痛みを、決して忘れるな	VO_bertrand.bertrand_favorite_0002
017	…チッ…いったい、<br>何が言いたいんだ…	VO_dios.dios_sys_0029